依家買PS4pro是否不智？

玩得開心就值啦

我買俾你1200

等ps5 pro

遊戲娛下,唔好諗咁多

就出PS 5啦

幾千蚊

留嚟買PS5好過啦

識唔識分買同賣啊
樓主lur飯應啦

打錯字

等出PS6啦

真係好想玩咪買部二手撚著先囉

是

PS6準備研發

計我話ps5都唔好買等ps6啦

收二手

耶穌：「人生得意須盡歡 莫使金樽空對月。」

提摩12:3

講真ps5都就出，點都勁過ps4 pro，不過呢半年忍唔到既咪買囉

仲有半年就出ps5
到時你見人人都係ps5就好想再出部新

有閒錢, 可以買左先, PS5 第一趟機唔買住,
等進階版

買啦今年唔會出到PS5
隨便binc

等PS9

等緊PS10 pro

早兩日見到有人買ps4，忍唔住恥笑咗佢

null